{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23845",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 VIP"
    },
    "text": "毎日、全客室を新型コロナウイルス感染症による防疫消毒を徹底しています。宿泊施設は総客室数32個です。近くの電車駅には京春線春川駅があります。案内支援言語としては韓国語があります。電気自動車の充電が可能なお店であり、同伴宿泊の際は身分証明書を持参する必要があり、身分証明書をお持ちでない場合は宿泊が不可能であり、キャンセルもできません。VIPは春川市が選定した観光サービス優秀店です。春川VIP案内明洞地域最多駐車可能業者で、1部屋当たり1台の駐車スペースを確保しています。モーテル周辺にはタッカルビ、マッククス、カワニナ酔い覚ましスープなど多様な食べ物があります。お客様の健康と衛生のために正規品のミネラルウォーターを提供しており、春川駅での送迎サービスも提供しています。ピックアップサービスは事前にお申し込みいただいた場合のみご利用いただけます。客室情報ではVIP特室、準特室、一般室、ツイン室などがあり、予約払い戻し規定は3日前には100%払い戻しが可能であり、1日前には50%払い戻しが可能であり、当日は払い戻しができません。ご予約いただくと、予約者名と宿泊客のお名前が一致する必要があり、全客室料金は2名基準であり、人数追加の際に追加費用が発生します。VIPは会員のみに特別割引価格を提供しています。月の部屋が可能で、月の部屋の価格は一般室が70万ウォン、ツイン室が80万ウォン、準特室が80万ウォン、VIP特室が90万ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数32個あります。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅は京春線春川駅です。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援がありますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電ができるお店ですか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電が可能なお店です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、宿泊はできますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合は宿泊が不可能であり、キャンセルもできません。"
        },
        {
            "question": "VIPとは何ですか？",
            "answer": "VIPは春川市が選定した観光サービス優秀店です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、モーテル周辺には1部屋当たり1台の駐車スペースを確保しています。"
        },
        {
            "question": "周辺に何の食べ物がありますか？",
            "answer": "モーテル周辺にはタッカルビ、マッククス、カワニナ酔い覚ましスープなど多様な食べ物があります。"
        },
        {
            "question": "どんな飲み物が提供されていますか？",
            "answer": "お客様の健康と衛生のために正規品のミネラルウォーターを提供しています。"
        },
        {
            "question": "春川駅での送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、春川駅での送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスは利用できますか？",
            "answer": "ピックアップサービスは事前にお申し込みいただいた場合のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どんな客室がありますか？",
            "answer": "客室情報ではVIP特室、準特室、一般室、ツイン室などがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の払い戻し規定はありますか？",
            "answer": "予約払い戻し規定は3日前には100%払い戻しが可能であり、1日前には50%払い戻しが可能であり、当日は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約時の名前と宿泊客の名前は一致する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約者名と宿泊客のお名前が一致する必要があります。"
        },
        {
            "question": "全客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "全客室料金は2名基準であり、人数追加の際に追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "VIPはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "VIPは会員のみに特別割引価格を提供しています。"
        },
        {
            "question": "月の部屋の価格はいくらですか？",
            "answer": "月の部屋の価格は一般室が70万ウォン、ツイン室が80万ウォン、準特室が80万ウォン、VIP特室が90万ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 606
    }
}